圖中邊個武肺數據似係假

支那

條curve 靚到

死既係畜生，唔係人

成個condom咁

唔係話幫佢，不過中國個資料應該由1月頭開始，而家似係同南韓既後半段差不多

yes
人地爆早咁多